[倫理] 長輩稱謂問題

女朋友個老母就叫伯母
咁伯母個老母是咪要叫佢做伯婆

婆婆就得

想問下除咗「伯母」呢個叫法，仲可以點叫

屌 伯母都係叫我咁叫
仲以為第一次見已經有雞脾食

伯有

我叫auntie

伯友